[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (13)-1001開po未

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括美妍、Minnie、素妍、秀珍、雨琦、舒華，將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（韓語：(여자)아이들），讀音為「I-DLE」（韓語：아이들）。

團名，由代表女孩的「여자、G、女」，英文個人的 「아이、I、我」，韓文複數的「들、DLE、們」組成，意味著擁有獨特個性的六人所組成的團體。
團徽結合英文的「I」及韓文的「들」，有著將各位不同個性的女孩聚集起來的意義。口號為「I! 大家好，我們是아이들(I-DLE)!」，代表手勢是用拇指比成英文字母小寫的「i」，再兩手倒扣合在一起，比成大寫的「I」。
官方粉絲名為「Neverland」，在2018年10月29日透過V Live直播選出，意思是童話彼得潘裡的虛構之島，待在島上的小朋友會停止長大。

成員簡介：

SoYeon

本名：全素妍(音譯) / 전소연 / Jeon So Yeon
生日：1998年8月26日
身高：157cm
體重：42kg
血型：B型
星座：處女座
學歷：中央大學敎師範大學附屬高中
隊內擔當：隊長、主Rapper

綜藝節目：
2016年 Mnet《PRODUCE 101》
2016年 Mnet《Unpretty Rapstar 3》

MiYeon

本名：趙美延(音譯) / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
隊內擔當：主唱
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：吉他

Minnie

本名：Minnie Nicha Yontararak / 민니
生日：1997年10月23日
身高：164cm
體重：48kg
星座：天蠍座
國籍：泰國
隊內擔當：主唱

YuQi

本名：宋雨琦 / 송우기 / Song Yu Qi
生日：1999年9月23日
身高：162cm
體重：48kg
星座：處女座
國籍：中國
學歷：北京101中學（休學）
隊內擔當：領舞、領唱

SooJin

本名：徐秀珍(音譯) / 서수진 / Seo Soo Jin
生日：1998年3月9日
身高：164cm
體重：49kg
星座：雙魚座
學歷：韓國藝術高中
隊內擔當：主領舞、副唱

ShuHua

本名：葉舒華 / 예슈화 / Ye Shu Hua
生日：2000年1月6日
身高：161cm
體重：45kg
星座：魔羯座
國籍：中華民國
學歷：華岡藝術學校戲劇科（休學）
隊內擔當：門面、忙內、副唱

Lm

專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ LATATA

1ST DIGITAL SINGLE - "HANN"
[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ HANN

2ND MINI ALBUM - "I MADE"

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Senorita

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Blow Your Mind

2ND DIGITAL SINGLE - "Uh-Oh"
(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Uh-Oh'

3RD MINI ALBUM- "I TRUST"

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Oh my god'

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LION'

(G)I-DLE JAPAN 1st mini album「LATATA」

(G)I-DLE - 「LATATA」(Japanese ver.)

官方頻道
TWITTER
YOUTUBE
VLIVE
Instagram

綜藝篇

(G)I-DLE: I-TALK

(G)I-DLE - Secret Folder

(G)I-DLE - TO NEVERLAND

(G)I-DLE - Telepathy Live

(G)I-DLE – Mafia Game

(G)I-DLE - IDOL League

(G)I-DLE – IDOL ROOM

(G)I-DLE – Weekly Idol

(G)I-DLE - 躺播

特別篇

(G)I-DLE) – LION @ Queendom Final

Ariana Grande '7 rings' by (G)I-DLE 수진(SOOJIN) l [COVERS]

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns)

True Damage - GIANTS (ft. Becky G, Keke Palmer, SOYEON, DUCKWRTH, Thutmose)

MINNIE of (G)I-DLE - 'Gravity / Sara Bareilles' (Cover)

(G)I-DLE - 'FAKE LOVE / BTS (Dance Cover in New York)

(G)-I-DLE – 我的名字

[HANTEO ALBUM CHART] 04/23
I TRUST
Total sales: 120,023 units

精選舞台

Oh My God + Intro(Black ver.)

Oh My God + Intro(White ver.)

Oh My God (Angel ver.)

Oh My God 4K

Oh My God - Encore Fancam

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (12)

7月5號 online concert

1001唔開po 垃圾

屌真 入嚟鞭屍

大家好！

我們是Cube Entertainment。

2020年第一次世界巡迴賽（G）I-DLE I-DLE世界巡迴賽：我是誰？感謝您的支持和關注（G）I-DLE NEVERLAND朋友。

計劃在全球32個城市開始的2020年（G）I-DLE世界巡迴賽“ I-LAND：我是誰”，在新的Crown Plague的影響下，已改為在線音樂會。

為了確保名人和觀眾的健康與安全，我們做出了這一決定，希望大家都能理解。

（G）I-DLE在線音樂會2020（G）I-DLE在線音樂會'I-LAND：我是誰'將於7月5日星期日（KST）舉行。

有關更多信息，請參見：

【性能信息】

演出名稱：2020（G）I-DLE在線音樂會“ I-LAND：我是誰”

表演日：2020年7月5日（星期日）15:00（韓國標準時間）

在線直播：Cube TV APP和網站

網址：https：//cubetv.tv/

Android：http：//

iOS：https：//

-現場票價：39,000韓元（含稅）

片長：約120分鐘

預售網站：INTERPARK門票

[性能和預售通知]

▶預售時間：2020年6月9日（星期二）18:00（韓國標準時間）

-2020（G）I-DLE在線音樂會“ I-LAND：我是誰”是在線觀看的在線音樂會。

-2020（G）I-DLE在線音樂會“ I-LAND：我是誰”，可以使用從Interpark購買的現場門票在Cube TV APP和網站上觀看。

-有關現場門票認證和觀看在線音樂會的更多信息，請訪問我們的預售頁面。

謝謝！

邊撚個1001唔開po

正皮此po保平安

門面面

卡通琦

嘩女友

係囉邊個

QQ獅子琦

Neverland 食嘢啦

嘩 yqdd

又真係估唔到攞返首舊歌出黎拍應援教學黎宣傳演唱會

留名

叫人錄自己應援sd比佢
應該會係演唱會播返

嘩 美研咁撚靚嘅

又有新歌聽

呀舒真係瘦咗

妮查

完全唔知今日有special stage

THAT THAT THAT THAT

????

我係NEVERLAND呀HI

唔好咩狗屎垃圾都po上黎thx🙏🏿

你係狗屎垃圾

咁大嘅

Sell 演唱會連波蘭文荷蘭文都出埋

still no cantonese

Hk Neverland lives matter

歧視香港有黑警=歧視黑色=BLM
核彈

唔會啦牙奇撐警

佢護旗保全家 冇份止暴制亂 手足泥米屈

G持警察 嚴正執法 打撚死晒反中亂港neverland

冇撐過警

我女友

笑死

琦哥竟然輸比Minnie

wuli Minnie

點解見到面🤔

琴日有special stage

好彩有follow唔係都唔知

牙友返黎未

原來薇娟咆哮都係跟舒舒學

垃圾cube想搞分化==?

真neverland 會choose all

個po做乜del左

驚有hater介入搞分化

聽日晏晝有youtube live

幾多分化撚5毛國安黑警對禾地孩子虎視眈眈
有台妹就想搞

薇娟玩得好密

everyday everynight 奶她撻

性上癮？🙄

LIVE中

舒舒唱歌

GIDLE版NO

Susan rapper

完全miss咗個live
噚日官方ig出po又唔講時間

好多人估係自己拍嘅綜藝

如果係就正

大娟次次開live都俾人叫佢講jogiyo

米妮

米妮真係好可愛

面姐講佢之前vlive講過想識twice sana
Sana知道咗 然後前幾日music bank節目見過面 約定遲啲放假有時間出嚟玩

超....以為有MV

遲下有得睇處刑沙拿圖

咁沙高？

傻仔黎

Down左個app開通知好似牙琦sd msg比我咁

衰妹

牙琦開live

個live 最後好似比經理人催停左

？？？

呀珍條仔要撐

男人死開

分左手

呀舒話Mata偷食咗細半隻糉

無 我同佢拍緊拖

你傻

51

綜藝來了！！

幸福fan

我都想同佢地踢波呀

近距離睇孩子玩波發癲

專搶大姐個波,睇佢發脾氣

換ac做外國手足了

Who

Chonaldo

以後有人反牙琦係咪可以篤灰 分裂國家非法引起仇恨

我係護琦手呀hi

大家好，
我們是CUBE Entertainment。

2020年（G）I-DLE在線音樂會“ I-LAND：WHO AM I”門票認證及收看指南
詳情請參考以下圖片。

[認證方法指南]
1.訪問直播收看頁面。
實時在線演唱會網站URL：
2.在頁面右上側點擊登錄按鈕後登錄。
請用Facebook或手機號碼登錄。
3.單擊認證按鈕輸入認證信息。
請輸入在INTERPARK TICKET網站已預訂門票的編號（字母T +數字的10位數）/ INTERPARK TICKET ID後進行認證。

如在INTERPARK TICKET韓國頁面預訂者的情況
預訂編號：[T1234567890]
間隔ID：[GIDLE0502]
如在INTERPARK TICKET全局頁面預訂者的情況
預訂編號：[T1234567890]
INTERPARK ID（電子郵件）：[GIDLE0502@gmail.com]

*確認預訂編號
-在INTERPARK TICKET韓國頁面右上側點擊“預售確認/取消”按鈕後確認
-在INTERPARK TICKET全局頁面右上側點擊“我的訂票”>“我的訂票”按鈕後確認。

[認證時注意事項]
1.一個ID只能認證一次，已經認證完成的門票不能重複認證在其他ID。
2.認證完成門票之後再次登錄時不需要進行認證。
3.對於購買直播門票後因本人的疏忽洩漏的個人信息以及他人用洩漏的個人信息獲得認證等行為，演出主辦者/主管方和售票放不承擔任何責任，望大家妥善管理本人的會員信息。
4.關於門票認證信息等相關內容諮詢INTERPARK TICKET客服中心。
（INTERPARK TICKET客服中心：1544-1555 / ticket_cs@interparkcs.com /運營時間09:00 – 18:00）

[觀看實時在線演唱會之前確認事項]
1.功率放大器
-PC：Mac OS 10.12以上版本/ Windows 7以上版本
-手機：iOS 11以上/ Android 8以上
瀏覽器：Chrome 70 + / Safari 10 + / Firefox 39 + / Edge 42+
-分辨率：1080、720、540、480、360 /自動
2.字幕
-實時在線直播會提供3國語字幕（中文/英文/日文）。

[實時在線演唱會注意事項]
1.訪問設備限制
-無法使用兩台以上的設備同時連接，登錄第二第三設備時，第一台將自動退出。
2.禁止擅自錄放
-聲明著作權人同意，擅自發布或加工內容的，將視為糾正行為。

[享受實時在線演唱會的方法]
1.為了不放過實時在線演唱會，把鬧鐘設定為演出開始前10分鐘。
2.在舒適場所準備舒適的衣服和設備（電腦或手機）。
3.為了不被熱情的應援所累，一定要準備水和簡單的食物。
4.演出開始前5分鐘持有應援棒和標語等待。

謝謝。

zoom演唱會真係有人買飛咖

我睇唔睇都買

薇娟d反應好正 點解佢淨係會恰妮查

做左傻仔買左

多謝支持

條鬼佬畀左幾錢
好酸

好耐冇見

耶

小妹老人徐

今次演唱會嘅有冇買?

唔係專輯個d係點有

呢堆老人院yes card嚟

咩節目黎

聽日2點約定大家

啱啱買左飛

期待shuhua

低成本hea trailer仲要前一晚先出

應酬

Kpop 瘋狂爆料區4

明天相認吧

傻仔po個個9up唔洗本

係今日呀

想睇

2點見

冇返支應援棒揸揸手好似差咁d

有7個鏡頭

好緊張阿

Cube 個app搞乜又死左...

播緊歌

有啲lag lag咁

幾正

幾順

開始！！

個片頭

Miyeon鏡頭

妮查幾時染左金毛

好正

老婆娟s

Solo stage

卡左?

???????????????

......

f5左無事了

屌那星冇左珍珍個段

屌出聲

小娟型撚到

舒華心口好多花

想摘

第一次挑戰演技?

唔會好明拍緊咩

旨在比時間佢地換衫

薇娟日文

大娟講日文正到

想幫佢整件衫

大娟又乘機攬珍珍

solo stage !!!!!!

Solo舞台

Minnie

好聽！

我耳朵懷孕了

牙琦上呀

低音炮

wa 牙奇solo

面靚撚到

薇娟

大娟正撚到

原來牙琦真係vocal line

又捉到你

韓國有另一個chatroom?

翻譯組可唔可以認真d

聽不懂

狗狗狗

unit名叫狗狗狗

Susan咁短

考眼力遊戲

小娟

型到

Nightmare version又嚟啦

燈光會唔會閃得太勁

新歌？

等緊牙琦minnie作嗰首

Maybe

J

pop star

LoL

妮查金毛係凱莎skin?

又想撚狗扮最後？

新歌呢..

肯定有encore

似要嚟啦

片都唔放

你地邊到睇

洗牌karats

Susan j

娟s

屌呢個視角

就完了 遲下睇有冇片

把聲同mv完全唔同

屌 又卡

Fuck

電腦大爆炸

點撚睇

回水啦屌

屌那星

回水回水回水

咁撚樣photo time?

臨尾香屌

顯靈啦

願諒cube了

我屌

薇娟扭屁股

有冇人cap到圖

想比佢騎爆

死開啦

又炸

屌又lag唔願諒了

得我無買飛？

屌黑左........

係

假飯

嚟啦

姐係冇for you韓文版

Dllm字幕組4點準時收工？

牙琦妮查寫既fans song

屌回水啦仆街

準備好跟住唱未？

抵啦芯閪

超正！！！

原諒cube 了

牙琦勁到

新歌正到

咁快完啦

係咪唔記得寫hann入歌詞

播片lag

Susan

咸能jor

今晚擺新歌上spotify就原諒

辛苦晒啦

新歌好正

想食舒舒薇娟髀

無買飛唔比食

平時叫開佢自己郁

過主啦

小娟呢個舞台都算超越原唱了

想老婆娟唱自己歌

唱洋文益下班鬼佬

原來之前出個歌單有首fire今日冇唱🤔

聽返queendom算啦

話唔定係bts個首

過多兩日先原諒cube

角吾角ucube應該整返個翻譯功能

음곡

개새끼

씨발

成場淨係睇main錯過左呢d鏡頭

牙琦：

被我女友薇娟搶鏡處刑就嬲

神曲

係我冧埋薇娟佢呷醋 你柒左

妮查我女友

個MV未睇都知好笑

i-land soojin gif留定名先

發覺落水戲份冇舒華

係囉

身材是kpop界第一

原諒cube了

個幾日

想被佢扭下

短10年命都抵

呀舒係v講過細細個就好怕水 初頭驚到沖唔到涼 應該就係咁冇拍到 好似係

舒舒落水實好正

沖涼都要同我一齊先唔驚

Minnie rap嗰段幾正有埋泰文

牙琦妮查寫啲詞好得意

好逼

你又知?

射到佢求饒

呢張有d似牙冰

牙冰吊打

咁撚25

牙冰係手足 牙琦係護旗支那妹

計落牙琦都係屌打牙冰

咪蝦我琦

牙琦都係手足

今次新歌音源有冇上榜？

勁！

又拍緊新嘢了

痴線屈能到..

幾搞笑

咦 sorry

nmsl

錯手姐～_～

點解廣東話咁

頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂頂

牙琦成個大佬咁

新人留名

粗卡

아이들이 omg는 1e再生數 축하해요

soojin摸波仔

舒舒得米了

調轉摸soojin波仔

小小娟畫畫好勁

好似話呀琦染咗紅頭 然後係大姐面個v出咗鏡

係紅左 好難cap 面仲要熄左燈先影牙琦

may yo 共餐單 照味yo sin眾wor

我老婆大娟使唔使咁靚！！！

其實佢地之前放風個個summer cb 係咪oh my god日文cb

你老婆唔係seulgi 咩

who

樓下執紙皮果個牙婆都係佢老婆

好似話新album準備緊

想同佢地一齊訓

原來牙舒怕水所以無拍

咁多水嘅女仔竟然怕水

Sor過份咗 我收返

有病睇醫生啦

狗仔琦